［請廣傳］ 611靈糧堂繼續發表親中言論

利申非教徒
首先 多謝一眾真基督徒為反送中出力
之後 就要遣責少眾奶共老鼠屎

叫你耶穌落來見我!

送依班老鼠屎上去見耶穌好撚過

都唔算親中既 無話支持 要體恤姐

611仲有人去嫁咩